{
  "ADS Config": "广告配置",
  "Announcement Management": "公告管理",

  "Auth Control": "认证控制",
  "Balance": "余额变动",
  "Commerce": "商务",
  "Commission": "佣金记录",
  "Coupon Management": "优惠券管理",
  "Dashboard": "仪表盘",

  "Document Management": "文档管理",

  "Email": "邮件日志",
  "Gift": "赠送记录",
  "Login": "登录日志",
  "Logs & Analytics": "日志与分析",
  "Maintenance": "运维",
  "Marketing Management": "营销管理",
  "Message": "消息日志",
  "Mobile": "短信日志",
  "Node Management": "节点管理",
  "Order Management": "订单管理",
  "Payment Config": "支付配置",
  "Product Management": "商品管理",

  "Register": "注册日志",
  "Reset Subscribe": "重置订阅",
  "Server Management": "服务器管理",
  "Server Traffic": "服务器流量",
  "Subscribe": "订阅日志",
  "Subscribe Config": "订阅配置",
  "Subscribe Traffic": "订阅流量",
  "System": "系统",
  "System Config": "系统配置",
  "System Tool": "系统工具",

  "Ticket Management": "工单管理",
  "Traffic Details": "流量明细",
  "User Detail": "用户详情",
  "User Management": "用户管理",
  "Users & Support": "用户与支持"
}
